點解香港唔引入內地果d 酸奶？

真係好好飲

p.s. 暫時得7仔蒙牛果隻, 真心太少選擇

有鮮奶唔飲走去飲d咩酸奶

屌你老母支那仔

睇你幾時死 大陸野都好信

酸你老母奶

之前有單新聞啲奶爆炸炸盲眼

真心覺得正 台灣個d

奶都識爆炸

飲過就知酸奶好飲d

好心大家唔好盲反啦

大陸雙皮奶都會爆炸 何況啲酸奶？

酸奶唔係只係香港乳酪嘅支那話

負評果d 我諗應該係未飲過
我初初都好似你地咁諗
以為大陸野一定係柒

點知飲完一次之後返唔到轉頭

佢地因為保存運輸有問題先無鮮奶賣

北京嘅蜂蜜酸奶喺一飲難忘🤦🏻‍♂️

最理想係雀巢／牛奶公司引入果種酸奶既技術，
然後係本地生產
咁大家就唔洗擔心食品安全既問題啦

真心係發達大計呀
雀巢／牛奶公司既CEO 可以認真諗諗

飲水

維記十字都有出，不過都係中國製造

唔知點解
內地果隻既整法好飲d

乳酪就乳酪啦屌你，酸乜尻野奶

佢係中印式

營養快線 屌打全部

論營養，一定係greek yogurt 係最高營養價值

但論方便性(用飲管)，論好飲既程度
中國酸奶真係冇得輸

唯一係驚食品安全問題姐
如果係雀巢自己生產，
咁大家就唔驚啦

細個返大陸飲過 飲到肚痾

應該過唔到香港食品安全。

內你老母支那狗

酸奶唔係乳酪飲品咩。。。

印度乳酪 屌打

內你老母閪

鹹魚都係魚, 你係咪當佢刺生咁食?

內乜鳩地

十字牌Sippa Yogurt咪係囉

真係好飲又唔信

活性酸奶中的乳酸菌也可以幫助緩解乳糖不耐症狀，因為乳酸菌可以幫助消化其他乳製品中的乳糖。例如，很多南亞地區的人雖然從基因上說是乳糖不耐的，但活性酸奶在該地區是非常普遍的食品，這可能導致了這裏很多人即便是攝入大量乳品也不會出現明顯不良反應。

係幾好飲
但唔知落左幾多化學材料

飲過北京2蚊枝果啲老酸奶，結果痾左成晚

如果有做過research就會知道 其實乳酸菌 接近係冇用

飲蒙牛不如唔好飲

大圈仔

呢個正

香港人真係奇撚柒怪
中国人都鳩衝黎香港買日用品的時候
竟然香港人走去買返中国野

如果自己國家的野信得過
我諗佢地都唔會咁傻衝黎係香港買野

(Show Blocked User - 喪彪 )

而且大陸果D有幾多成係真野黎? 成只係調味化學品

當年做過research單係深圳2千幾萬人口, 要供應牛奶都要過5萬隻乳牛先夠, 因為乳牛仲唔係日日可以產奶, 但我去過大陸好多地方, 包括D窮鄉, 只係見過一次乳牛咁大把.

全國13億人, 保守保計都有3千萬隻乳牛先夠, 但我只係見過幾隻, 只係廣東省 3千萬隻可以收埋去邊, 牛仲要咁大隻

牛奶定酸奶都不了

純甄好好飲

[wfc]
但內你老母地

係都入越南啲sua chua先啦

點解唔飲日本個啲酸奶？

你試下買盒外國奶去叮5分鐘睇下爆唔爆？

我直接去樓下買營養快線飲

酸奶姐係乳酪？

中國式乳酪
飲落同你平時惠康買雀巢果隻差好遠

我有排自己用蘋果醋溝鮮奶黎飲, 超好飲
但後尾諗諗下咁樣亂溝唔知會唔會變左質,
所以宜家冇再咁溝過

166 負評 ＝有166個巴打未飲過

殺到嚟啦

支那毒奶都開始有人吹奏

要引入都引入日本酸奶先啦屌你老母

屌你老母 支那仔

呢隻太稀唔好飲
大陸係近年"結結"地果隻酸奶先好飲

我想長命 唔想死

點解會咁多負評架

明明大陸果D酸奶真心好飲wor

乳酪同酸奶兩樣野黎架

好飲前提下係落左幾多野先好飲先

( Show Blocked User - 喪彪 )

香港二等公民冇資格飲

已正評
好飲 但多糖到仆街

飲死你呀支那仔

香港個隻係冇多糖姐
但唔知點解十字牌個隻可以咁撚貴 10蚊杯

要用匙羹"北"果d就不了
以前飲過一隻綠色屋仔盒既酸奶唔錯
係真係奶果隻質地
好似啫哩果d就垃圾黎

內你老母

死返大陸日日飲爆佢啦

你啲智商都返唔到轉頭

飲過一次真系返唔到轉頭
上左癮

好似比乳酪稀d？

卡士最正

比要用匙羹食既乳酪稀啲，用飲管飲到既

剩係買明治個隻，大陸牌子不了

好似d 人有煙癮咁
試過一次就返唔到轉頭

屌佢老母閪 蒙牛難飲到呢

直接係樓下美宜佳買營養快線飲

飲開日本明治果D

不過香港都係日本酸奶多
1x蚊一支

成班都on9，仲係到回覆佢，直接block啦，仲係度幫佢刷存在感

飲益力多唔好

樓主好堅持
欣賞你

黃大仙有出酸奶咩？

係北京見過d人飲成十幾枝 成張枱都係

點解唔幫你老母打入內地市場比大陸仔屌

加撚左好多香精
慢慢飲

酸奶 呢樣閪野完全係大陸飲品既代表

聽到2個字都聯想起一堆大陸閪奶廣告

BTW, 內你老味地

有鮮奶 有乳酪 有益力多 你唔去飲

你老母對奶就酸

卡士好撚高質
但好貴

未擺過期 未變酸 未引得落黎住

就算係好飲點解唔係入日本貨而係支那貨

買支鮮奶放一個星期咪酸囉

甜撚到

其實呢啲所謂酸奶唔洗雪藏，三十幾度想知啲乳酸菌點解死唔去，唔變味？有幾多防腐劑？

咁撚鍾意咪翻上去買囉
點解唔鍾意？市場領導 唔係大眾嘅口味咪唔引囉

已block

好似都幾好味

7仔蒙牛？
之前買過 飲頭幾啖都覺得唔錯，但飲到一半個陣就愈飲愈想嘔
未飲晒就掉左

Show Blocked User - 喪彪

牛奶公司唔係有出咩？
綠色裝，細細支。

其實真係落左好多糖或其他野
試過最原始個d天然氂牛酸奶 酸到仆街 狂加糖都食唔到

純因（唔識打個因字）最正😋

老酸奶正到爆囉

係咪咁多人分唔清乳酪同酸奶

有次去青海包車個司機買左幾盒俾我地食
仲話好出名
試完一淡真係狗也不屌

仲要飲蒙牛
三聚氰胺個陣係未出世定失晒憶

想要腎者之石？

係香港果d係叫乳酸飲品/乳酪
唔係乜撚柒「酸奶」
講蝗語就返蝗國食蕉啦

內你老母地咩

痾撚死你丫柒頭

係飲都唔飲大陸野啦

彪哥輸錢輸到冇錢飲鮮奶要轉飲酸奶

諗起之前個巴打支楊枝甘露爆炸

之前去雲南又係好多酸奶
好撚正。有啲仲有雪糕味

好好飲，成日有心瘾

九龍城黃大仙地區有製造酸奶？

唔講安唔安全既話的確好飲既

邊度內地？
大帽山？

中國野你都信 ？
小心飲死你

其實係乳酸奶

咪即係益力多....

睇黎大陸野唔止柒
飲完個人都會變柒🤔

前年係淘寶買左一大盒呢隻酸奶
覺得好好飲
但個排成日都肚痛/唔舒服

先排cctv先揭發d大陸廠，回收男士皮鞋鏟d皮打入酸奶度，令到d酸奶濃d桀d。而且都係d奶變壞先拎去做酸奶蓋過d臭酸味。

search cctv 酸奶 皮鞋，同 酸奶 過期奶 就知道

咁你咪返支那僕撚飽佢lor

酸奶係咪唔會過期架？

完全封鎖 支那狗

你老母啲奶就酸

雀巢同牛奶公司同一間嘢嚟

最近買到十字牌出左隻

大陸個D就不了 如果香港制造GE就可以一試

有聲

內

三聚氰胺

之後大量回收後就冇咗件事

蒙牛果隻唔洗雪都保存到
自己諗下飲左咩落肚

大部分亞洲人有乳糖不耐受症
即係話 飲左牛奶會好易肚痾

而乳酪（支那叫酸奶）既製作過程中
乳糖會轉化為乳酸
所以乳糖不耐受既人可以飲

Btw 乳酪好撚高糖 成日飲包你糖尿

而家好多垃圾後生支持支那野
仲要大大聲話：「好平！好好味呀！！！」
個閪腦都唔諗下人落咗啲咩落去
人地支那狗一車車運過黎香港，希望買到有品質保證嘅野，
你地班港豬就走去幫人清垃圾

垃圾黎, 好撚難飲

內地係指黃大仙新蒲崗一帶？
仲有食品工廠？

蒙牛咪有

You are what you eat
自己諗下平時食野飲野有d咩落左肚同吸收左 有咩影響
自然唔會再試大陸野

飲過就知乳酪同酸奶係兩回事
兩樣都鍾意

酸奶香港得蒙牛果隻仲要好貴對我黎講

垃圾

過唔到食環

香港牛奶公司果D真心唔入得口。係用奶粉做，加增稠劑。

但係大陸都要小心，要買無添加，同埋用鮮奶做的

我飲依隻

聽啲大陸frd話將啲過期變質嘅牛奶整做酸奶，再加啲化學野落去，普通人唔會由個味道分得出原料係點，反正都係酸
奉勸我好人好者唔好飲酸奶

買d牛奶係溫室放48小時咪變酸奶囉

乜撚野叫內地

內你老母地
五毛搵食行開啲啦屌你老母

你老母係咪俾酸奶中出生咗你個支那仔出嚟

其實內地而家食物生產嚴格左好多
唔會咁容易有黑心食品
但香港人始終唔願意接受事實
思想仲停留係十幾年前三鹿奶粉既年代

以偏概全
有人飲完唔鍾意飲所以負皮又得唔得？
講咗之前用下你個冇乜容量嘅腦諗下啦

安慕希

酸你老母奶
支那閪躝返支那啦

幾時都係化學元素好食過正常野
摩摩大